細個成日覺得法輪功好恐怖

細個成日覺得法輪功好恐怖
覺得係邪教

其實明明佢地真係比中共迫害 活摘器官etc
但點解大部分街外人唔會信佢地呢

因為佢哋將所有事實誇張化
又將其他fake news放大黎周圍傳
搞到明明好多真嘅新聞都比fake news掩蓋

久而久之 就會無人再信佢地

我地要引以為鑑 唔好變成佢地咁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告